{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "솔담길 오토캠핑장"
    },
    "text": "松ダムキルオートキャンプ場 (솔담길 오토캠핑장)\\n\n慶尚北道軍威郡富渓面真夜中の8ギル2\\n\nソルダムキルオートキャンプ場は慶尚北道軍威郡富渓面に位置している。 軍威郡庁を基点に約26kmの距離にあり、自動車に乗って慶北大路、雉山孝寧路、79番地方道を順に通ると到着する。 到着まで所要時間は35分程度だ。 ここは廃校の大栗小学校にキャンプ場を造成した。 広い運動場とこぢんまりとした学校の風景はキャンプの楽しさを増す。 キャンプ場にはキャラバン5台、グランピング1棟、一般キャンプ場31面を設けた。 キャラバンはフルオプション施設として用意しており、一般キャンプ場サイトは縦横8メートル規模だ。 火鉢台、電気、無線インターネットが利用できる。 キャンプ場は年中無休で、予約は電話、現場受付、オンラインリアルタイムで受け付ける。 売店を別に運営していないが、近い距離にスーパーがあり、必要な物品を購入するのに困難はない。 キャンプ場周辺には軍威婦渓真夜中村石垣道、軍威阿弥陀如来三尊石窟など観光地が並んでいる。 近くに様々な飲食店があり、お気に入りの料理として楽しめる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、自動車キャンプ場、キャラバン、グランピング''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山」があり、「直営」方式で運営しています。 '''遊歩道、運動場'''が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "このキャンプ場は慶尚北道軍威郡富渓面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場へのアクセス方法は、軍威郡庁を基点に約26kmの距離にあり、自動車で慶北大路、雉山孝寧路、79番地方道を通ると到着します。所要時間は約35分です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場にはキャラバン5台、グランピング1棟、一般キャンプ場31面があります。キャラバンはフルオプション施設で、一般キャンプ場サイトは縦横8メートルの広さです。火鉢台、電気、無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "キャンプ場は年中無休です。予約は電話、現場受付、オンラインリアルタイムで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には軍威婦渓真夜中村石垣道、軍威阿弥陀如来三尊石窟などの観光地があります。また、近くにはさまざまな飲食店もあり、お気に入りの料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺の自然環境はどのようなものですか？",
            "answer": "キャンプ場周辺の自然環境には山があります。遊歩道や運動場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "キャンプ場の予約は電話、現場受付、オンラインリアルタイムで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にスーパーはありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺にはスーパーがありますので、必要な物品を購入することは困難ではありません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で食事をすることはできますか？",
            "answer": "キャンプ場では売店を別に運営していませんが、キャンプ場周辺には様々な飲食店があり、お気に入りの料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の営業形態はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場は「民間」で「直営」の方法で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 560
    }
}